而家冇人貼保險細路?

個個淨係識貼M記張相

驗眼仔都少左

梁國雄議員 都少左

如果佢無俾人貼上網,而家佢幾多歲

鳩都打爆你.gif